有無人有著五趾襪

著左五趾襪，係咪真係係咁易出水泡

推

覺得唔舒服
唔著